快啲走啦，唔差在一晚半晚

實有鬼係後面放風要等埋前面，一啲就前面放風要保護後面
全部走啦，唔駛咩保嚟保去，唔駛再叫乜返屋企
班鬼見大部份人走哂，無乜肉食都唔會點做野

叫完一齊走就走得架啦 唔好淨係叫唔走

如果今天不走，下次民陣申請唔到不反對通知書，連維園集會都申請唔到